LUNA SEA主音河村隆一患肺腺癌做手術

東網巨星

LUNA SEA主音河村隆一患肺腺癌做手術
01月13日(日) 11:06
LUNA SEA主音河村隆一透露患上肺腺癌，前日做手術。
LUNA SEA主音河村隆一透露患上肺腺癌，前日做手術。

日本搖滾樂隊LUNA SEA的48歲主音河村隆一，今日更新網誌，透露患上肺腺癌，並於前日(11日)入院接受手術切除。

河村隆一在網誌表示：「前陣子發現的，並在11日進行切除手術肺腺癌。」他表示手術後情況良好，他作為歌手，最慶幸肺活量與以前不變。由於癌細胞很小，今後不需要接受放射線治療及服用抗癌劑。河村隆一剛於去年除夕舉行個人跨年演唱會，他手術後會專心休養，而今年是LUNA SEA成軍30周年，5月31日及6月1日將於東京日本武道館開騷。

邊撚個黎

關你撚事咩

有無報導講係第幾期

LUNA SEA主音呀盲撚

估唔到呢d n年前舊到無得再舊嘅mk band到今時今日呢個年代仲有人鍾意緊
btw 無人識啊，on9嘢咪po上黎啦

屌你老母 返入你老母個臭閪到啦

打手進場

Push

Ryuichi尋日又做完手術…割聲帶嘅息肉
天佑隆一